成廿幾歲人，仲會上網睇多啦A夢新番

會唔會好傻，但真係好鐘意睇

唔會
我都日日睇

有時會睇到自己大笑😂

唔會，由細睇到大，興趣

同埋蠟筆小新，日日睇

有眼光阿親

有冇睇埋大電影

我都有

最近成日都睇，好減壓

全部都有睇過

係，有個channel放日文版新番故事，好睇

我重有睇埋小丸子 不過字幕組都好似已經唔做

我們這一家

已經睇左差唔多十年多啦a夢新番，最近見到個title已經諗到成個故事，開始冇睇

唔會
咪又係睇戲，放鬆下啫

30都有睇。

好多重製

係已經去到重製之前水田版播過個啲

係，成日睇睇下先發現睇過

依家睇返以前tvb播嗰啲大山版

童真很重要

100歲都學格鬥技啦,咁有無人會打你先?

自己鍾意 so what

好睇過好多動漫

同frd講仲笑我好撚on9，我屌佢老母